記唔記得10-15年前 智能電話未普及 大家係點樣過

搭車
GBA/PSP/睇書 vs 玩電話

溝女
一蚊一個短訊 vs WhatsApp

睇YouTube
坐定定喺電腦前 vs 周街睇

聽收音機
插Nokia收得勁差 vs 用app上網聽

痾屎
睇雜誌 vs 睇手機

聽歌
逐首逐首Foxy down完再放落手機 vs 網上串流

叉電
臨訓叉一次就夠 vs 尿袋跟身

仲有啲咩

駁好多條線吹水

以前真係好麻煩
駁線峙前要傾咗邊個負責駁先
等嗰個就有音樂聽
又要好小心唔可以斷線
因為我記得駁緊嗰陣好容易嘟嘟嘟
跟住聽到第三條友把聲會覺得好興奮
而家按個掣 十條友都得

同台sms
搭車會睇書

嘩⋯
想當年

以前想同人發展識朋友會寄電郵
Vs
而家玩交友app反而無耐性

以前睇電視就睇電視
Vs
睇電視都要用手機上連登

用msn個感覺同WhatsApp好唔同
啲閃字 圖啊 狀態啊咁

以前震機收到sms嗰種興奮係...真係好興奮
文字形容唔到
而家收到wts反而有少少「俾我靜下啦」feel

|\'.果尐mk名★x＊莪刀吾記得□*系點打出尼&#39;]]

試過失驚無神用MSN震人 俾個女同學屌到飛起

以前行開行埋/瞓覺會講聲
依家唔覆就得

用電腦上高登

想當年喺屋企屙屎會拎本字典睇

根本無電話之前根本有字既都會拎入去睇，字典我都試過

咁本字典未好臭好多菌

但係霸廁所時間都係咁長

88 ;)

笑到仆街我細個有本英文字典for小朋友學英文 勁colourful頁頁又多顏色多公仔 又會有幾頁係成幅畫咁好靚 我都會攞入去睇
如果冇攞書嘅話我就會逐枝沐浴露洗頭水攞嚟睇

smart phone, palm

牛律英漢字典中間有10幾頁彩色圖解
次次屙屎都拎入廁所睇

不如大家試下 唔好用咁耐電話

Off la, 88

到依加都係唔識駁線

津